有冇人見過流浪貓狗嘅屍體

如題，有圖就最好。